大波驊被送港後 安樂工程即刻被查 幫共慘黨做condom既下場真係慘

接下來既事情 真係令我期待
永遠留係大灣區 幫熊熊小學生夾腸啦

用完即棄， 驚佢爆料

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

有幾慘....
個個全身而退

班仆街就算坐
佢又真係慘咩

佢明顯係想走比人捉番番黎
然後安樂係人質

有得係大灣區享受生活，又可以同小學生玩夾腸大波嬅就幸福啦

大波驊 報仇！

相對失去手足有乜咁慘？全波而退，仲收緊幾十萬月薪

全波而退

全波而退。

垃圾安樂死工程

以為自己真係大公司咩？又唔係一樣係廢閪公司，工程界同建築界一向都好黑暗，係你條柒撚蒙蒙比人周到啫

人你老豆質，垃圾公司笠柒咗佢啦

知咁多秘密點會咁樣俾你一走了之

真係人質，想老公冇事繼續賺錢就咩都要做....

聽聞安樂工程而家仲做緊東江水過濾承建商，將以前用嘅氯水改曬做大陸漂水，裝唔裝濾水器自己考慮

上面威脅，只需要聽聽話話就可以無事
估唔到律政司都會失去「免於恐懼嘅自由」

特首、司長都享有此等待遇所以冇人敢接任

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

之前安樂比人篤爆都無事，政府死攬住，宜家大波華比人夾返香港，安樂就立即比政府搞，安樂老闆前HKIE會長會唔會臨老收皮